Whatsapp 死機？

我两部機，唔同號碼全部死晒。

我都係

係

轉signal la

两你老母

我連ig都死咗。。。

Instagram 都死機喎。。有冇人一樣？

Me2
Instagram好似都死埋
朱西伯格

！！！

+1

Ig死咗。。。

我以為係ig問題
轉左數據都係一樣

完全唔知呢件事
點解你仲會用？

IG + whatsapp 一齊死

精彩

死哂

ig都係以為wifi壞咗

屌那星，同條女傾到㷫烚烚㗎嘛